一人幾樣當年行得太前嘅人/事/物

徐步高

陳巧文
四川地震反捐小女孩

陳冠希

iPhone 3g

Lady gaga

ipad岩岩出時

希特拉

古思堯後面嗰個人

759

謝霆鋒
掟結他嗰陣嘅佢

伍公子

賜座男

david bowie
黃家駒

永動機

Juno

追電車阿叔

共產黨打到黎

陳巧文

莊冬昕 本土電音教父

hide

陳雲
雖然後期傻左，但以前寫左本香港城邦論的確推助左港獨

伍乞衣

Hide
David Bowie

企開D啦
屌你老母

一定係龍心

思覺老師

哥哥

試解釋及說明之

鄭經翰

孔教授

蔡楓華

巴士阿叔

想請教吓有咩行得咁前？

古巨基爆了

劉馬車

流心月餅

關家姐

王菲
謝霆鋒
徐子珊
蕭正楠

睇wiki原來佢由pre asso再到asso之後hku first hon
成日都覺得依啲故事好神奇 反差咁大

此post已完

旺角電腦大爆炸阿伯

盧少蘭

點解咁講？

莎朗史東

關心研

掟得唔及時

回魂夜

莎木

The velvet underground

月光寶盒 同 仙履奇緣

哥哥？

續杯

龍心

旺角扔鏹水條友

一定要講張國榮

見住而家一堆唔男唔女既韓星
可以想像到哥哥係而家既世代一定紅撚過成龍

只講唱功都尾機班唔男唔女既韓仔
要玩有陰性feel既俊男, 哥哥絕對無問題

唔需要解釋

順便比多個 john lennon

仲有，羅文！！！！！！！！！！！！

極醜惡

林峯-chok

黃子華

佢有解釋過點解化到隻眼咁

佢好似有一邊眼係盲

梁啟超

好似話細個打， 打到隻眼瘀咗
所以化隻眼做藍色

*俾人打

孔教授

話香港人係狗 其實真係

LMF

MacBook Air

反領匯

四川筆捐款 到最後係咪幫到班災民
大家心中自有答案

吳若雞

高錕- 光纖

2001太空漫遊

阿飛正傳

咁因為佢中學唔係香港讀啫

foxy

Bomba

王傑

食軟雪糕
當我聽完party with TL之後

周杰倫

把聲仲好正

王菀之首留白

今期流行

Dreamcast

FIGHT CLUB

四川地震反捐小女孩
有冇人識佢
好想識佢

正
但點解太前?

留意到好多人講我

藍色鐵捲門

有冇原片

X Japan

城大反枱嗰個

雖然到而家仲未明真相,但相信佢當年因查到某D野被滅口,警魔可能百年後會平反為警聖

神仙B

Kurt Cobain

基本上佢(&佢屋企人)exploit咗香港教育制度的漏洞

佢老豆應該係公務員 喺佢小6就已經送佢去英國讀書讀到中五 有呢步 佢英文已經同native無分別
老豆退休無咗津貼就返香港 但避開曬公開試（個陣仲係會考高考年代）選擇入讀BU Pre-asso 升 City Asso
以咁既英文讀文科當然屈曬機 升Arts Stream都唔算太難
讀哲學揀課程鬆散的港大而唔揀中大
又已經有三年大專coursework-based的經驗
屈班應試教育入學的學生（當時三年制，用經驗屈到未適應的新生一年，已經好大著數）
仲有佢個英文優勢

拿 我唔係話佢唔勁
但成個過程真係好多subtlties
如果你對香港的教育制度夠熟悉
會明白佢所學術上的成就其實未必完全係基於個人努力
而係大部分都靠 因緣巧合 掌握到特別的優勢而exploit咗香港的教育系統

陳巧文小時就讀於九龍真光中學附屬小學，其後到英國留學，後來她的爸爸退休，所以她失去留學津貼，16歲時在英國完成中五後回港。因未能升讀預科，陳巧文在香港浸會大學攻讀一年副學士先修班，翌年再往香港城市大學升讀副學士；陳巧文當時成績名列前茅，成功入讀香港大學哲學系。2008年，她以一級榮譽在香港大學畢業，曾在香港大學修讀哲學系研究碩士課程[11]。

陳巧文從小便跟父母去六四燭光晚會，至小學六年級起到英國唸寄宿學校，中學生涯也在英國度過，2003年回流香港修讀副學士，回港後每年均參與七一遊行及六四燭光晚會，並曾參與梁國雄於2004年香港立法會選舉的助選團[12]。

陳巧文成為公眾人物後，被各傳媒機構多次報導。有些報導指她「性格開放，私生活更是多姿多采」，網上更流傳未經其同意而盜用的Facebook私人照片[13]。此外她也曾經擔任香港電台TeenPower主持及兼職模特兒[14]。

企後啲就唔駛食呢棍

宇宙通行證無人討論？

周澄

恩沙基

u win

徐濠縈

三五成群

捐錢什熊貓好過四川地震啲死屍嗰個女仔

忘了愛

咁佢係英國讀high school 個底唔會差得去邊

甘泉航空

屌你仲唔係董建華

如果當年8萬5搞得成，今日嘅香港會係點

Vita 著名俄仔歌手

伍公子籌錢買headset

馬文輝

marilyn manson

而家都好前

少左個社會問題 好似係

我都想知，出名但同行得前有乜關係？

利申90後

巴打真係幽默

我

行得太前

咁Madonna係咩?

中國共產黨
屌屎忽！

點可以無呢個阿伯

呢個真

佢係細個比人打之後隻左眼受左傷 瞳孔長期放大左
搞到好似瞳孔異色咁
而打鳩佢嗰個係同佢爭女嘅老死
但呢件事之後佢地仲好frd 夾過band 後尾好多佢嘅作品封面之類都係呢個老友畫

眼影佢就化咩色都得啦on9

2012
瑪雅預言

lm

黃金仔

我仲碌緊係等人講多d Hide

利申X Hide fans

LF2

達明一派

其實依家啲主播想人 sponsor 好似好正常咁

可惜佢早咗幾年

相比起乜撚大J嗰班其實伍公子算唔錯

太撚型

可以塞多啲支那蛆入去福利網入面

包致金個姪女

佢自己收返喎

Stanley Meyer

以前覺得好笑
而家覺得佢係寓言家

當年點解你地覺得係個迷。。。
我覺得冇乜野。。

完全同意

尼個岩

蘋果促銷

陳一諤

8萬5

Andrew Bynum

電腦大爆炸

其實d人識唔識分咩叫走得太前&冇果樣整果樣

樓價未離譜 返工仲可以儲錢上樓 你搞8萬5
除非你預知有自由行黎炒價樓價架姐 如果唔係就係叫冇果樣整果樣

如果你話岩岩自由行黎香港掃樓 d樓價連升左2-3年
有遠見知道會一路升 搞8萬5 咁先叫行得太前

好多冇腦度吹奏老慒董 今時今日香港咁折墮 好多因係佢種下 上幾任比人屌純粹係因為冇執好老慒董d屎

話古思堯後面的人個位巴打真係好幽默,有D新意

徐皓縈

旺角dom 漒水彈個位

剛出道嘅周董

有冇巴打有賜座男消息

雲加，不敗紀錄

兩隻眼唔同色，好似某啲貓咁

又吹奏過晒氣嘅伍乞衣

陳偉霆

佔中

Bosingwa

Pink Floyd

我成日覺得雖然佢痴線
但佢廣東話標準到冇朋友

聽過吓話去咗外國讀書
數手指計吓應該回流返嚟幾年

Minolta

射三分
領先咗全世界最少5年

宜家咪講緊點解個眼影要化藍色囉
你又係要話人地眼影化咩色都得

張超雄 特登引入南亞狗搞亂香港想令到支那人唔敢落黎

我咪話佢比人打係導致瞳孔受傷令佢好似瞳孔異色
而唔關佢個化妝事囉 瘀乜撚野啫

根本就知會大量開放自由行，加埋沙士整死樓價，等支那蝗大舉入侵加埋瘋狂走資掃樓。根本有預謀有準備既中產換血加殖民。child登會員睇野真係好撚窄。

97年出8萬5 03沙士 預知6年

minecraft!!

既然你同我講嘅係兩件事就唔好quote啦

George underwood喺一次電台訪問講話David bowie 喺造出Ziggy Stardust嘅人格之前試咗好多唔同嘅形象，其中"Life on mars?" 嘅形象係源於有一次David Bowie 問佢意見，想造一個更誇張，突破嘅造型。
George Underwood 話佢第一下就諗起細個打到David Bowie 隻眼瘀到得好誇張，所以建議佢試下化到個眼影做藍，最後David Bowie佢自己好鍾意，同形象設計傾完就採用咗佢嘅建議

仲有David Bowie隻左眼無盲到，佢只係控制唔到瞳孔收縮，令佢視力減弱。
佢隻左眼係睇到嘢嘅，只係特別光

David bowie 花咗足足三年去嘗試先做出Ziggy Stardust， 當年啲fans瘋狂到講自己嘅宗教係Ziggy's

同宜家啲"歌星"相比，佢點止走前幾十年，直頭到宜家都未有人追到

支那80年代已經度緊點樣侵吞香港。6年唔算多啦。加埋班港豬自動配合。就算幾多年都一樣預知到

絕心426

葉劉淑儀

旺角共産黨屌屎忽阿伯

唔明求解

屌笑撚死

毓民 冇佢嘅話今日仍然大把人含撚投泛民

你個嘢壞咗呀

生理時鐘巴打

Chisin

高錕

其實黃家駒到依家係香港都係走得太前

講開又講，家駒偶像都係David Bowie，david 影響佢好大下

有人講左Ekids未？

活塞男

Michael Jackson

陳百強

讀大學既野同考公開試個能力 係兩樣野黎

當年beyond 係好前衛
而且影響力去到今日
但叫唔叫走得太前就唔知了

Beatles

龍珠

Janice Man

David bowie好命過家駒 bowie係外國起碼多啲人接受到佢既曲風，家駒係香港要就番個市場，格硬作啲迎合香港人曲風既口味 其實香港人黎黎去去都係聽情歌為主，乜鳩Rock,heavy metal完全接受唔，係香港地基本上玩得依啲既都走得太前

Indie 時期beyond
黃貫中都話希望佢去咗另一個地方
Anywhere but HK

喂喂喂。企撚開d啦屌你老母

其實我覺得paul又係走得太前，啊唔係成隊beyond除咗減弱之外其他都行得太前

根本韓仔而家個d style 就係抄hide
Hide 如果佢遲10年出世真係屌打所有韓流

啊paul都勁揪架

而家睇都完全唔覺呢個係廿年前既人

董建華
當時比人屌到乜咁
但睇返轉頭 咁多個特首做得最好係佢

Tesla

東星烏鴉個頭

企得太前 跌咗落台

謝拉特

iphone x

湯河